求劉華演唱會飛

原價加$200 收3/1 $580x2 連位
求好心人轉讓

因住又腰斬